個人成日充滿負能量

每次有事情發生都會往最壞嘅方向諗 成日覺得自己呢樣唔好果樣唔好 唔敢試新野 而錯失好多機會 好灰

內左：負面思想
對外：發放負能量

發電廠需要你